<h1> Работа по датасету Милана </h1>
<h2> Ссылка на визуальное представление: 
https://www.google.com/maps/d/edit?mid=1n8nJTZDARGPPxl-HGt2GsEMnqGatuWNn&usp=sharing</h2>

<h3>Идея решения:</h3>

Найду среднее количество трафика за 10 минут каждого квартала за периоды:

- а - нерабочего времени
- б - рабочего времени

  После чего сравню значения 'а' и 'б' каждого квартала с соответствующими значениями 'А' и 'Б', где:
- А - среднее количество трафика за 10 минут в городе в нерабочее время
- Б - среднее количество трафика за 10 минут в городе в рабочее время

- а >= A и b >= B - этот квартал активен и в рабочее, и в нерабочее время -> смешанный (SQUARE_INDEX = 3)
- а >= A и b < B - этот квартал активен в рабочее, и малоактивен в нерабочее время -> рабочий (SQUARE_INDEX = 1)
- а < A и b >= B - этот квартал малоактивен в рабочее, и активен в нерабочее время -> жилой (SQUARE_INDEX = 2)
- а < A и b < B - этот квартал малоактивен и в рабочее, и в нерабочее время -> малонаселенный (SQUARE_INDEX = 0)

  На выходе имеем таблицу с колонками ID, SQUARE_INDEX:
- малонаселены - 7035
- жилые - 213
- рабочие - 198
- смешанные - 2554

Что касаемо загрязнения:
Рассчитывал загрязнение как коэффициент превышение содержания вещества _Nitrogene Dioxide_.
Нашел аппроксимирующую квадратичную функцию для широты и долготы.
Для каждой точки на карте находил среднее значение этих двух функций, т.к. каждая точка на карте характеризуется широтой и долготой.
